如果你有份生日禮物想送比一個人

但個人好難約到出黎
應該將份禮物射落海算
定係問多幾次問到約到為止
定係寄比佢算？

約唔到就寄

約幾多次都唔得先寄？

我好驚其實佢唔想要

問多幾次先，始終都係親手送最好

係

男仔會唔會覺得其實好煩？
其實唔想要？

問多幾多次好？
係佢生日前問左次
無答...
唔敢再問了

個個case唔同㗎
但係我覺得如果知道係人哋嘅一番心意嘅話，唔會話唔想要同埋覺得煩

如果佢係咁諗就好
但我好怕好似逼佢要咁
可以點約佢出黎好 唉

有冇試過話約出嚟睇出戲，然後到時先俾佢?

寄比佢反而好似冇咁直接唔清唔楚咁唔係咁好

最近無啊
因為覺得佢一定唔會出黎

點樣唔清唔楚法?

試下喇 試咗先再算，佢出唔出係一另一回事但係最緊要你試咗先

會嚇親掛無喇喇寄份嘢去屋企，同埋唔係咁直接俾好似感覺會冇乜誠意

因為上次問佢幾時得閒佢無覆
唔敢再問啦老細
我面皮其實好薄.......
點算好啊

收手啦 對你有興趣就唔會唔應

其實我都係咁 成日驚問佢會煩到佢，令佢覺得我好煩 所以唔夠膽問

可以親手比既我都想親手比啊
不如射落海算好無
好驚再比佢reject啊
我驚再比佢reject我會忍唔住jump

最多2次

你講得岩
我知佢係無興趣架啦
但好想佢開心咋

你係絲定巴?
我都驚自己做左煩膠

如何不經意地帶出想約佢出黎既對話

想搵人一齊睇戲